想改個型D既名投身RAP界,有冇提議?

利伸:肥仔

肥馬

mgk

RIP

DJ mama

Lil fatboy

Lil Whale

陳庭佳

fuckboy

TL

肥boy

MC fatty

F.A.T.Son

jm9

肥肥
fap fap

馬克思

RAPE
rap 既ape

Rap Ma
大家好我係Rap Ma 呀。

馬撚

Web Site

Unslim shandy點睇

eminfat

P.H.A.T.

DJ肥嘢

Fatty acid

FAT YOU

MC 長洲

RAPI$T

TurtleHead

little Dick

Yo MaMa

Maty fatman

MC Fat

簡簡單單就叫返肥仔

肥龍 (FD FAT DRAGON)

死肥仔

Catboy

Lil dick

Fluffy

mc adis

fatty boiz

Mr. Worldwide

Rap in peace

dickhead kid

Chicken nigga

火炭肥西

馬2pac

林雪